輸左了

咩事

呢到係咩事

拉

今鋪佢地知道理大有晒最勇果班
一網打盡就元氣大傷
一定唔會放過任何人

依班唔係poly手足
聽講係聲援嗰班

有心救理大，就全面癱瘓

你老母做雞俾狗屌生癌死 下世全家做狗俾人劏

呢班去聲援，唔好擾亂軍心啦

0857 #尖沙咀 #幸福中心 #加連威老道 #香港科學館
幸福中心門外有大批市民被拘捕。
#now

但唔好再講輸呢啲得唔得

街坊離，踢保都唔撚驚啦。輸咩鬼?

輸你老母

收皮啦mon po狗

聲援既入能到咩罪姐屌你老母mon post狗

死撚開